[跪求]有咩software可以用嚟作曲？

用嚟整BGM，用喺拍片嘅
愈多樂器可以用愈好

Apple有個G字頭既app

FL Studio

garage band
logic studio

首先你要有個錄音軟件，入面再load一種叫vst instrument既野（即係你既樂器聲）

普遍錄音軟件都有啲基本樂器聲俾你用，但唔好預佢質素會好好（通常會好機械/好假）

即食黎講logic pro入面內置既選擇比較多，前提係你要用mac

Ableton live

利申用 FL